[手動]各位記得坐直條腰同呼吸

Ok